點樣先算一份好工

人工好，其他咩都唔好
人工唔好，其他咩都唔好

大家點睇?

令你唔怕星期一

人工唔好，其他咩都唔好
完勝 只有慘過依屎先會發現之後唔差

人工唔好 其他又唔好 咁就咪做啦

覺得你係戇鳩仔

要有四仔
1.大辦公室仔
2.多銀仔
3.有淫賤秘書仔
4.有公司車仔